［靈魂派畫風］估成語

屌你老母

咁串？